俄羅斯新增近8千宗新型肺炎

俄羅斯新增近8千宗新型肺炎，全國累計11萬4千宗確診。在過去24小時，俄羅斯新增96人死亡，累計1169人死。較早前，俄羅斯總理米舒斯京確診感染新型冠狀病毒。

2020-05-01 16:04:46

要屌大哥唔撚戴口罩了

武漢肺炎 中共病毒

咁係咪應該要加入索償國家呀

遠東好似乜事都冇咁,但莫斯科,聖彼得堡就爆到仆街.

小粉紅：俄羅斯病毒

就算仆街都係海參崴仆啫,遠東啲共和國應該安全嘅